[原創IQ題]保證你地一定撚唔到

譚仔出名難食又多人食大家都知，大家又知唔知，譚仔邊樣餸係最勇敢呢?

3頁後開估，黎明等自己開估

屌你老母

秒

辣殺